衝擊差館有何用處?

咁咪被人成功轉移目標LAW，始作俑者係L差佬咩???

P

食屎未？

咁其實我都覺得機場有用過警署

會變咗好多淺黃變咗變咗藍